直播 星期五 大君伐 主留派慘敗，杯葛議會勢所必然？

直播 星期五 大君伐
主留派慘敗，杯葛議會勢所必然？
| 大君伐(第1節)
20年08月21日

香港花生
208K subscribers

主持：陶君行、Anthony、亞龍

FPS 轉數快: 94681803
Patreon賬戶：
HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED
支票/銀行過數
轉賬至滙豐銀行 023-280233-838，抬頭 HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED

花生網頁:
PayPal 付款賬號: hkangrypeanut@gmail.com
FB專頁:

大君伐(第2節)
20年08月21日

羅冠聰國際戰線傳音，留在立法會不等於背叛五眼聯盟| 大君伐(第2節) 20年08月21日

| 大君伐(第3節)
20年08月21日

香港花生
208K subscribers

主持：陶君行、Anthony、亞龍

FPS 轉數快: 94681803
Patreon賬戶：
HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED
支票/銀行過數
轉賬至滙豐銀行 023-280233-838，抬頭 HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED

花生網頁:
PayPal 付款賬號: hkangrypeanut@gmail.com
FB專頁:

內媒爆大鑊外滙見底缺錢缺糧；林鄭鄧炳強被制裁已無後路，港賊治港年代要保存實力| 大君伐(第3節) 20年08月21日

我繼續支持全體留任立法會 keep 住多一個議會戰線.